[求救]間房突然好多蟻

前日開始間房突然好多蟻, 之前明明咩事都無
屋企廁所本身有蟻, 而我間房同廁所好近, 諗緊會唔會係班蟻走左去我間房到
有冇人知點整走d蟻佢嚴重影響我生活
用左威滅一日 但好似都無咩用想死

分咗巢，廁所你無理佢，越養越多，咪開始搬一半去你度

圖？

牆有 地下有 張枱有

到爽身粉落地下

我屋企細 得一個位可以比我坐係用電腦 呢加連個個位都無埋 點解要咁玩我

跟蹤佢地去個巢 再搵野塞住個窿
通常唔止一個窿
封死曬啲窿 佢地自然會消失

無架啦
拎個膠紙座入房
得閒用膠紙痴下d蟻啦
好舒壓架
你拎野噴佢只會換路線
換下換下就換d一眼睇唔到既路線
想殺都殺唔到

唉

廁所有個陣你唔理 燒到埋身先開始諗點算

咁就想死？ 啲蟻仲想死呀

個時都成日用水沖走d蟻佢

蟲蟻淨溝少少汽水

治標唔治本 殺極都有姐係有巢 你應該搵下佢係邊起左巢

BTW 間房多唔多野 會唔會係電子野入面有巢

去買d蟻粉 畫落地下 一日內就唔會有蟻

間房好多野 電子野前排check過
所以應該唔會

呢隻？

你成日係睡房食野？

無

我唔係買呢隻答你唔到不過應該係蟻粉就得 倒落d縫 多蟻經過既地方

買枝一點絕/螞蟻絕，唧係蟻路度，啲蟻會帶返個巢度，食左就會死

你都有用開？張圖我是但上網搵
btw d蟻粉會唔會殺埋4腳蛇
我屋企有隻唔想殺埋佢

養鹽蛇 比佢食到無哂咪得

屋企不嬲有

我間房又係，封封吓窿最後變咗冷氣機爬入黎，最後每朝都要噴稀釋滴露喺冷氣機到，諗住噴到冬天算

我本身一向都有
前年夏天頂唔順要日日開冷氣
結果夏天接住冬天
一到春天唔見哂

btw我搵過好多竇…
櫃筒又有竇，膠袋又做到竇
甚至杯都可以做竇
係成杯d蟻排密哂一隻一隻咁多
所以咩都望下啦

但佢地無食物唔係會死咩

唉 點解個天要咁對我

我屋企係隔離屋走過 屌佢老味

屌佢老未
上個禮拜發現office我個位隔離牆都有好多蟻
搞到我覺得成日都身痕
但係過咗兩三日又唔見哂
會唔會搬近咗我個位

試下先 希望有用

之前屋企發現有黑色既蟻出現，用左一個星期，就無再見到佢地出現。希望幫到你

有其他昆蟲嘛

我之前係張枱角有蟻路
隻手成日比蟻咬

我都試過個廳電腦櫈突然好多蟻
嗰陣以為唔喺電腦櫈食嘢就無事
最後跟住佢哋發現係個窗防水膠穿咗窿
唧返就自然無哂

津路

之前都試過，試過睇下佢地行去邊
發現原來可能有啲嘢食/糖(特別係溶左嘅)會吸引佢地
掉咁啲嘢抹乾淨就會開始少

網購左螞蟻絕 要等幾日
話說放左威滅幾日了 都無咩用

我之前間房都有
我係用漂白水噴(無稀釋)
佢哋第一下聞到會停一停唔敢行
隔一陣會有一兩隻出黎探路
之後我一見到有就噴
噴左幾次就無曬

我嗰陣用殺他死都OK，群群蟻唔同，唔一定食你嗰隻藥

慢慢嚟啦，嗰陣我第一次發現係由我門框搬去冷氣機，之後搞掂兩邊就發現廁所門框有，之後廚房電制，騎樓門框，廚房牆裂痕，又落藥又封死晒，搞咗一大輪依家先叫好似消失晒

阿彌陀佛
唔係害蟲就由佢啦

㩒死完蟻 即刻用番梘水抹乾淨
啲蟻死咗會留低氣味引其他蟻過嚟
我瀨過嘢第二朝半間房係蟻

Amazon 搵呢隻蟻膠，啲蟻會食完之後帶番去餵蟻后食，最係死全家

用法: 沿住蟻路每隔1 -2m 滴少少，啲蟻會圍住佢黎食，情況可能好誇張，但由得佢地食飽番屋企。兩三日後就唔會再見到啲蟻㗎啦

無咗圖

以後唔好係房食任何有糖分嘅嘢 擺都唔得
千奇唔好係房用誘捕器 佢地會拉大隊一齊黎 誘捕器放番係廁所好啦

屌 做乜鳩無啦啦成屋都多左蟻

硅藻土粉會唔會好d？
據說咩蟲都殺到+無抗藥性

係藥房買硼砂，一個火柴盒咁大，幾蚊包，返到去用1:1硼砂溝糖+一兩滴水，攪勻佢，hi係佢平時會出沒嘅牆度。唔使理佢哋佢哋會食，同埋運返佢哋個竇度，最後成家都會死晒。

唔使成包溝晒，我果時用左一茶匙咁多到，因為驚難抹

以前屋企都有，好核突，佢哋係會有一條平時行開嘅路徑，應該因為有味，我試過用消毒火酒抹左佢哋條路徑，之後佢哋就亂鳩咁行囉

試過爽身粉，佢地大部份會避開行係有一兩隻on9仔撞左入去死埋

我同樓主一樣情況，而家連飲水機同杯都間唔中有螞蟻 完全搞唔掂

曱有無用？

要用咩封？

上網睇話得，不過我未試過，因為之前屋企冇乜曱甴，你試完話我知

消滅曱甴第1式：硼砂毒殺曱甴法
將硼砂、麵粉和砂糖以1：1：1混合，撒在曱甴會出沒的暗角位，只要曱甴一吃，就會被毒死。

多左面粉
有無分咩面粉

唔知呀，如果係我會，屋企有咩麵粉就用咩粉，冇既拎生粉啦

問多句 係咪對人同龜無害

我試過外露既膠file都有
同啲書打橫擺 可能幾年冇郁過個file
有次企高執屋拎個file出黎 見到成個巢係file水平線上面 唔知佢地點巢
仲有蟻后同好多白色一點點 佢啲卵
嚇到我仆街
啲蟻四散 我咬著牙關點都要捉撚左隻蟻后
最慘係拎撚住個file放手又唔係拎住又唔係

去超市藥房買蟲蟻淨啦

德國BAYER個隻滅蟻
好勁 滴係佢地出沒既地方 跟住啲蟻就會食
食完帶番去個竇到 跟住過幾日消失哂
同埋都唔係好貴 佢隻曱甴藥都好勁

最方便就係買螞蟻膏，吱少少落佢地嘅路線同角落位
螞蟻食幾日就消失哂

由於其主要材料為硼砂及其溶液，直接接觸會有機會導致皮膚灼傷或敏感，而粉狀的硼砂亦有機會經呼吸道或眼睛進入人體，令眼晴或呼吸道受刺激，導致不適。

上面係鬼口水成份既報導講既硼砂。溶液果度可以ignor佢

龜直接接觸我估有害啦，如果會放龜出黎行，覺得唔好用安全d。有小朋友既話都唔好用。

粉狀吸入果段覺得唔太關事，係混合嗰陣時有機會係粉狀，但溝暈咗之後其實濕濕地嘅狀態，唔會飛d粉

請問邊度可以買到？

和平共存，定係餵食物比佢地

我個陣都係咁，由大門個邊爬到入我房，連㕑房都係，我係跟著蟻路搵原頭，又係條路度擦蒜頭汁，係裝米有野食既位放埋蒜頭，最重要用殺蟲水噴佢地條路，令到佢地搵唔到路番巢，一定要一見到有螞蟻大長征就要殺哂。無耐你就會打勝仗。

幾年前係淘寶買
我都唔清楚有冇其他地方有得賣

我試過用白膠漿封 成功滅蟻

之前試過搵到個竇，係窗邊雲石側邊有個窿仔，之後比我呀爸用白膠漿劑滿咗

係邊買？

填滿咁佢哋係咪死晒喺入面？

自膠